咩程度既蛀牙可以補？

咩症狀既蛀牙要杜牙根？

當牙醫認為已經蛀到好嚴重 好大機會／一定會受感染嘅時候就會做
但係大部分人做嘅時候其實已經有發炎同受感染 因為人通常好撚痛先會去睇牙醫